<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Arne Vanheesbeke</title><link>https://avhb.github.io/</link><description>Recent content on Arne Vanheesbeke</description><generator>Hugo</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sat, 01 Jul 2023 14:41:16 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://avhb.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wandelliedjes</title><link>https://avhb.github.io/lists/wandelliedjes/</link><pubDate>Sat, 01 Jul 2023 14:41:16 +0200</pubDate><guid>https://avhb.github.io/lists/wandelliedjes/</guid><description>Zeg ken je de historie Zeg ken je de historie? Van een ouwe Chinees Hij heette Hinky-Pinky Da&amp;#39;s net zo goed als Kees En van je He la he la he la ho la la he He la he la he la ho la la he He la he la he la ho la la he He la he la he la ho he he Hij had een heel klein stalletje Aan de Chinese muur Hij verkochtte pinda, pinda&amp;#39;s Augurken in het zuur refrein Hij verkocht ook bruine veters Maar die verkocht hij zwart Een cent per centimeter Wat ging dat zaakje hard refrein De politie kwam eens kijken Hij moest uit China weg Een kaartje voor de gevangenis Wat had die man een pech refrein En dit was de historie Van een ouwe Chinees Hij heette Hinky-Pinky Da&amp;#39;s net zo goed als Kees refrein De boom staat op de bergen En de boom staat op de bergen,hali,halo.</description></item><item><title>Vlaamse Pareltjes [NL]</title><link>https://avhb.github.io/lists/vlaamse-pareltjes/</link><pubDate>Sat, 01 Jul 2023 14:10:36 +0200</pubDate><guid>https://avhb.github.io/lists/vlaamse-pareltjes/</guid><description>Ludiek audiovisueel entertainment.
West-Vlaamse rally Obusios fresios Rute 98 Fietsen es fietsen Ronde voor amateurs Zatte René ~ Ik ben niet verslaafd aan den drank Eugène parkeert They speaken english De bakskesmadam Ne curry me kip</description></item><item><title>Woordenlijst [NL]</title><link>https://avhb.github.io/lists/woordenlijst/</link><pubDate>Sun, 08 Jan 2023 20:54:34 +0100</pubDate><guid>https://avhb.github.io/lists/woordenlijst/</guid><description>Mooie woorden.
recalcitrant - weerspannig/terughoudend per abuis demagogie Eloquent Flux de bouche Bon mot vademecum scrupule rancune ofschoon mits desalniettemin confrater laure anachronisme desalniettemin gegadigden - geinteresseerden/belangstellenden doch de gefortuneerden van deze wereld epibreren eclectisch anatopisme persnickety</description></item><item><title>Citaten en aforismen [NL]</title><link>https://avhb.github.io/lists/citaten-aforismen/</link><pubDate>Sun, 27 Nov 2022 22:00:14 +0100</pubDate><guid>https://avhb.github.io/lists/citaten-aforismen/</guid><description>Dit is een allegaartje van resonerende citaten, aforismen, bon mots, adages, spreekwoorden, uitdrukkingen, heuristieken, axioma&amp;rsquo;s, paradigma&amp;rsquo;s en extracten die ik tegenkwam en belangrijk genoeg achtte om hier op te schrijven.
Dieu me pardonnera, c&amp;rsquo;est son métier. ~ Heinrich Heine
&amp;lsquo;A cynic&amp;rsquo; is what an idealist calls an realist.
Die dosis macht das gift.
Wer nicht denken will, fliegt raus. ~ Joseph Beuys
Si tous les dégoutés s&amp;rsquo;en vont, il n&amp;rsquo;y a que les dégoutants qui restent.</description></item><item><title>Blogs</title><link>https://avhb.github.io/lists/blogs/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 15:01:36 +0100</pubDate><guid>https://avhb.github.io/lists/blogs/</guid><description> Testing Dan Ashby - https://danashby.co.uk/ Marie Cruz - https://www.testingwithmarie.com/ Beth Marshall - https://beththetester.wordpress.com/ Development Julia Evans - https://jvns.ca/ Chris Wellons - https://nullprogram.com/ https://thedailywtf.com/ https://blog.codinghorror.com Roderick W. Smith - https://rodsbooks.com/ (great (U)EFI/Secure Boot explainer posts) Transit http://www.robertaehnelt.de/ (studies of transit map design) https://www.markovenden.com/ http://steveprentice.net/tube/TfLSillyMaps/ http://transitmap.net/search/belgium http://www.belrail.be/N/index.php https://www.wegen-routes.be/homen.html Belgian/Flemish https://www.hullabaloo.be/ (indistrieel erfgoed)</description></item><item><title>Books</title><link>https://avhb.github.io/lists/books/</link><pubDate>Sun, 16 Jan 2022 21:01:16 +0100</pubDate><guid>https://avhb.github.io/lists/books/</guid><description>I am always on the lookout for recommendations, send me your number one book recommendation via email (see about page for contact details) please put [book recommendation] in the subject line.
This is a page first and foremost for myself, to track what I have read, what I found good and what I want to read in the future. There is a mix of English and Dutch books, in most cases a translated version is available, use your google-fu to find it😉.</description></item><item><title>About</title><link>https://avhb.github.io/about/</link><pubDate>Sun, 16 Jan 2022 19:38:57 +0100</pubDate><guid>https://avhb.github.io/about/</guid><description>Arne Vanheesbeke I am a 20-something Test Engineer, based in Kortijk, Belgium.
Why I am creating this website This website is a place where I intend to share what I learn, this is supposed to help me process the knowledge better and can serve as a reference for myself as well. Also as a directory of cool stuff I find, things I like (like books, films, interesting websites…)
In the near future, I intend to share learnings about testing, my homelab, automation and other things.</description></item></channel></rss>